** Universidad Central del Ecuador**
##
** Ingeniería Ciencias Físicas y Matemática**
##
** Formulación y Evaluación de Proyectos**

## Juan Moya

Repositorio de tareas de la materia Formulación y Evaluación de Proyectos